通脹今次真係殺到嚟 陽光檸檬茶細包哂

飲左30幾年都375

足足爭左12%

我諗瘦身左既檸檬茶 啱哂香港人

售價冇瘦身喎

飲375就要切肢

飲陽光是狗

你離哂題
而家係屌緊通脹
你屌糖尿做乜

日本仔反而保持200日圓

話說以前可樂鋁罐係355mL
唔知某年某日突然變左做330mL

今次狼

冇左374

無375唔柒飲陽光
維他先係清泉

維他！

飲維他真係要截肢